
Припев
[Tony VA]
В этой дневной суете всё мы хотим успеть
Всё быстрей и быстрей крутится карусель
Из этих сложных идей и недоделанных дел
Встречаем судьбу в фойе и тащим потом в постель 
[Tony VA]
Часы ведут обратный отсчёт
Время от нас убегает, время нас не бережёт с тобой
Я даже не знаю, кто ты тут сегодня
Забыв о душе своей, каждый хочет просто быть модным
Бездонная жизнь из разных собрана осколков
Только держись за поручни этого города в пробках
В своих мечтах, в разных мнениях и адресах
Кроет от нас чудеса, что по ночам не до сна
Просто давай уедем на собственный остров,
Где нету дел и только лишь звёзды
Сутками слушать прибой и просыпаться поздно
И это чувство, любовь, наполнит здесь воздух
Будет не важно, что она скажет
Там нету договоров в этой купли-продажи
Нету нефтяных скважин, жизни, что сносит башню
Безумной гонки средь сотен многоэтажек 
Припев
[Tony VA]
В этой дневной суете всё мы хотим успеть
Всё быстрей и быстрей крутится карусель
Из этих сложных идей и недоделанных дел
Встречаем судьбу в фойе и тащим потом в постель 
[Loc-Dog]
Ты знаешь, я грабитель, и твоя душа – моя обитель
Глаза встречаются с глазами на тонкой нити
Пальцы дрожат, воображение рожает
В миражах ход событий предположительный
Но, видимо, не ты и не я рассвета зрителями не были
У берега моря прибоя линия
И мы с тобой там, тёплые волны бьют по пяткам
Как из брандспойта, нет никаких порядков
Уедем завтра, не, давай прямо сейчас
Просто станем героями чуть другого жанра
Спрячь мобильный, не отвечай
Как будто всё невзначай, как будто случайно задержались
А поутру солнца игривый луч
Пройдёт сквозь жалюзи и растворится суматоха
Наши печали сменит хохот
Давай мы улетим туда, где не до скобок
Вместо живых улыбок 
Припев
[Tony VA]
В этой дневной суете всё мы хотим успеть
Всё быстрей и быстрей крутится карусель
Из этих сложных идей и недоделанных дел
Встречаем судьбу в фойе и тащим потом в постель 
В этой дневной суете всё мы хотим успеть
Всё быстрей и быстрей крутится карусель
Из этих сложных идей и недоделанных дел... 
В этой дневной суете всё мы хотим успеть
Всё быстрей и быстрей крутится карусель
Из этих сложных идей и недоделанных дел
Встречаем судьбу в фойе и тащим потом в постель
